program --> declaration-list
declaration-list --> declaration-list declaration || declaration
declaration --> var-declaration || fun-declaration || dataDeclaration
dataDeclaration --> sumType || productType
sumType --> type TYPE = typeBarList ;
productType --> type TYPE = { memberList }
typeBarList --> typeBarList | TYPE || TYPE
memberList --> memberList var-declaration || var-declaration
assignment --> ID-space-list = NUM-space-list || ID-space-list = simple-expression ; || ID-space-list = other-selection-stmt
constructor --> TYPE ( args )
var-declaration --> type-specifier ID-space-list ;
NUM-space-list --> NUM-space-list NUM || NUM
ID-space-list --> ID-space-list ID || ID
TYPE-list --> TYPE-list , TYPE || TYPE
TYPE-space-list --> TYPE-list TYPE || TYPE
type-specifier --> TYPE bracket-list
bracket-list --> bracket-list bracket-group || empty
bracket-group --> [ ] || [ NUM ]
fun-declaration --> ID-space-list typeHint = anonymous-function
typeHint --> : TYPE || empty
anonymous-function --> params => function-body || params => final-stmt
function-body --> { statement-list final-stmt }
params --> param-list || non
param-list --> param-list , param || param
param --> namedParam || destructuredParam
destructuredParam --> type-specifier { ID-space-list }
namedParam --> type-specifier ID-space-list
compound-stmt --> { statement-list final-stmt }
local-declarations-list --> local-declarations-list var-declaration || empty
statement-list --> statement-list statement || statement || empty
statement --> expression-stmt || selection-stmt || iteration-stmt
final-stmt --> boolExprList || other-selection-stmt
expression-stmt --> expressionList ; || ;
other-selection-stmt --> clause-list final-clause
final-clause --> | non => compound-stmt || | non => final-stmt
clause-list --> clause-list clause || clause
clause --> | ( boolExprList ) => final-stmt ; || | ( boolExprList ) => compound-stmt
iteration-stmt --> while ( expressionList ) { statement-list }
return-stmt --> return ; || return expressionLis ;
expressionList --> postfix_expr = expressionList || postfix_expr || var = other-selection-stmt || postfix_expr = constructor
var --> ID bracket-list
postfix_expr --> boolExprList || postfix_expr . ID
boolExprList --> boolExprList v boolTermList || boolTermList
boolTermList --> boolTermList ^ boolFactor || boolFactor
boolFactor --> simple-expression || not simple-expression || ( boolExprList )
simple-expression --> additive-expression relop additive-expression || additive-expression
relop --> <= || < || > || >= || == || !=
additive-expression --> additive-expression addop term || term
addop --> + || -
term --> term mulop factor || factor
mulop --> * || /
factor --> ( expressionList ) || var || call || NUM || - NUM
call --> var ( args )
args --> arg-list || empty
arg-list --> arg-list , expressionList || arg-list , anonymous-function || expressionList || anonymous-function
